Сам скрипт для запуска автотеста называется: test_todo.py.
Скрипт содержит комментарии с указанием того, для чего нужен тот или иной кусок кода.
chromedriver.exe также приложен в проект (поместите его в папку D:\selenium либо пропишите в test_todo.py путь, по которому он будет находиться). 
Запускать можно с помощью команды pytest test_todo.py